Bitcoin / cryptocurrency 集中討論區 (51)

crypto煲已爆
你們應當悔改
三年後見

未出糧無錢買

lm

Bjoy

BJOY來了 世人應當悔改

如果我鳩放係binc
放係vault 定係launchpool 高息d?

相信日華牧師
成為弟兄姊妹

SFP

人人都應該知道，人人都應該知道，
人人都應該知道，Bitcoin是誰。
祂是晨星燦爛光華，祂是谷中百和花，
千萬人中祂最美好，人人都應該知道

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信出面啲挖礦合約(尤其係火燎森幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

[size=2]那時，耶穌對門徒講了這個比喻：「天國有如一個要遠行的人，將自己的僕人叫來，把財產託付給他們；按照他們的才能，一個給了五個『塔冷通』，一個給了兩個，一個給了一個；然後動身走了。那領了五個『塔冷通』的，立刻去用來營業，另外賺了五個。同樣，那領了兩個的，也賺了另外兩個。但是那領了一個的，卻去掘開地，把主人的銀子藏了。過了多時，僕人的主人回來了，便與他們算賬。那領了五個『塔冷通』的上前來，呈上另外五個『塔冷通』說：主啊！你曾交給我五個『塔冷通』，看，我賺了另外五個『塔冷通』。主人對他說：好！善良忠信的僕人，你既在少許事上忠信，我必委派你管理許多大事：進入你主人的福樂吧！那領了兩個『塔冷通』的也前來說：主啊！你曾交給我兩個『塔冷通』，看，我賺了另外兩個『塔冷通』。主人對他說：好！善良忠信的僕人！你既在小許事上忠信，我必委派你管理許多大事：進入你主人的福樂吧！隨後，那領了一個『塔冷通』的也前來說：主啊！我原知道你是個刻薄的人，在你沒有下種的地方收割，在你沒有散布的地方聚斂。因為我害怕，所以我去把你的『塔冷通』藏在地下；看，你的仍還給你。主人回答說：可惡懶惰的僕人！你既知道：我在沒有下種的地方收割，在沒有散布的地方聚斂；那麼你就該把我的銀子，交給錢莊裏的人，待我回來時，把的的連本帶利取回。所以，你們把這個『塔冷通』從他手中奪過來，給那有了十個『塔冷通』的，因為凡是有的，還要給他，叫他富裕；那沒有的，連他所有的，也要由他手中奪去。至於這無用的僕人，你們把他丟在外面黑暗中，在那裏必有哀號和切齒。」[/size=2]

bitcoin就是現代的塔冷通

連登指數結果 (13-2-2021)

總投票人數262人

幣市預測
一星期指數：64.5
一個月指數：75.8
一星期btc：49714
一星期eth : 2075
一星期bnb：154

1st心水coin頭三名：
BTC（28）
Bnb（24）
LINK（17）

2nc心水coin頭三名：
ETH（24）
Bnb（16）
CAKE（13）
BTC（13）

最睇淡coin：
Doge（42）
BTC（11）
XRP（8）

玩左crypto幾耐：

有33.2%表示有經歷過crypto熊市，16％人有使用過uniswap交易，29.3%人是農夫

知唔知咩係uniswap：

知唔知咩係aave：

平均身邊有8.32%人有玩crypto (只計算有投資的朋友)
平均crypto應佔總資產40.5%，bitcoin應佔crypto投資額42.8%

你有無玩crypto世界內的借貸或衍生工具 :

有沒有投資心得想分享？

睇少左THETA... 成倉紅晒, 得佢升17%

相信錫安教會
成為弟兄姊妹

fuel都係

Scam

bunny要抽本金

其實auto 同bunny 風險一樣高..
TVL高唔等於安全.

唔一定架
佢一上市如果升左100倍
你咪變左接貨
一切都要睇你覺得
佢上市可以升到幾多倍
同埋你手頭上既coin係呢段時間升到幾多

連燈Crypto區伸手組合
嚴選百倍幣＋持倉比例：
40%XRP
30%DOGE
30%其他幣（ETC, NEO, VET, EOS, BCH, LTC, TRX)

簡介：XRP及DOGE雖位列幣市十大市值，唯估值仍嚴重偏低。以此兩大幣做膽，再加上另外7隻高潛力幣，料升幅可完勝BTC和ETH。

我放了cake and cake-bnb LP

defi is scam

多謝巴打解釋

點解

呢個星期兩次回調前都set左1700入d貨
兩轉都入到 上轉1825就放左 今轉set高d先

最估唔到係 LIT

即係加pw?

CLS
4千萬DOGE

大家睇下doge 個放盤

好呀試下但我估唔會有太大差異

睇APY

Goood

stop buying crypto scam

Lm

圖

我今日玩了scam defi，total loss，要上ifc

蔡少芬穩定到咁

cls

咁搞笑

BTC 嚟料？

elon 太惡

20萬放係狗度

link已經回曬血

可能0.002 入

farming website down 加密貨幣變零蚊

賣4000萬粒？

又計少左4000萬x0.06係200萬

我都覺

集體中伏定集體發達

CLS

垃圾bnb

點all in 又無得farm

特價時段已完

又升返上去 驚閪咩跌果少少

算係咁啦

又話b joy嘅屌

鯨魚現身

b joy

尋晚入個10000 又買撚晒貨
要等12點

auto compound埋LP好撚屈

你走咗？

Bnb 上番130
Link 34
Dot 28
Eth 1800
Btc 就到48k

爭avax同ada未歸位

Bitcoin / cryptocurrency 集中討論區 (50)

我同你諗得到嘅 我哋就係elon musk啦 鬼知佢實際點做咩

但佢以 "only if necessary" 去覆 invent a new $eloncoin 比doge small hodlers 換倉
即係話佢已經有實際可行嘅辦法啦

開間濕鳩VB，daily FPS大好多

yes，不過bunny都唔錯，想farm buuny出bnb

去廁所咪得

算了 我又唔係好有錢 當分段購入 入多一兩星期應該都無錢再入了

無限錢做乜都得啦

可以用支付寶HK 每日7仔最高入6000蚊
Tap&go 每日七仔可以入3000

無限注一萬

BUNNY $90

七仔嘅意思係可以用現金

daily FPS 唔係自己較架咩

咪就係囉

INCH RIP

avax 歸左架啦 每日跌5% 咁咪啱囉

DROP TO ZERO

不嬲無揸住1inch睇都廢事

大家千祈唔好買link
收到消息
有燈神入咗（我朋友）

點會

Ive靠你啦

打火暴牛屎大学

咁佢幾時買btc $200我入貨

佢四萬九一早買咗

呢啲叫跌？

個個都咁，會唔會中伏

BCH 似過到一千

咁 elon musk 係 elon musk 唔止係因為佢有無限錢 想做咩都得
美國有錢過佢嘅人大有人（家族）在
主要係 elon musk 有信念、敢反現狀同識用人
再加上佢仲要識得珍惜meme － 呢吓真係好有人性
that's what makes him special

超額100000000倍認購

avax加油

又黎

上番40就應該可以慢慢妹上去啦

AVAX!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

留名睇你班仆街又gel爆avax

隻隻scam都升到癲，FOMO到眼痛

同埋買ico踏空都會輸
不過依家好少了
2017比較多踏空

berry係咪已經無得玩

發發了

無用支那寶

無野了 自膠

沈振盈

There Are Bubbles But Cash Is Not The Place To Be

值得一讀

睇完決定含淚離場

咩叫踏空

即係睇住一隻嘢有一蚊升到$200你都冇買

或者你諗住高位賣出等回調再買入 點知冇回調係咁爆升

條撚樣真傻唔係扮

Ic

多謝呢啲戇鳩

Doge 升破$0.06 了，$0.1 見

有句野好出名
比起回調帶來的虧損，踏空的虧損往往更大，而且是無法估計的

終於返到家鄉

我今日47500個陣放左張call

翻到家鄉就即放。

我47,000就放咗 不過信仰唔夠好快就走咗
玩合約輸到有心理陰影
我都係適合玩現貨多啲

原來egld今日回調插到60蚊

唔通呢度會變沈陣營2.0？

個幣市愈黎愈唔真實
樣樣都幾十%咁去，十幾廿倍咁翻
好似個個都賺錢咁冇人蝕咁

唔gel佢自己本身都爆

沈門要回歸了

btc 又冇力，點解咁廢

笑死 以前日日追你D post

新post又有名改了

呢個你問吓全世界央行印咗幾多錢先

angel巴

呢度真係好似無乜人輸錢
暫時

估唔到佢又回得幾快
不過真心唔想再掂隻狗，除非elon有咩特別野撚狗

今朝將啲狗換哂做一吋

hi

唔孖 唔合約 唔shit coin 正正常常都應該係賺錢嘅

AVAX 來了

無力就快啲翻落去 唔係點入貨

次次講蝕都會諗起angel巴唔建議你地再提呢啲terms

俾你閘住左了

我係咁向上加注開頭又on99出出入入
發覺而家淨係賺本金20% 好廢

一月嗰陣由贏5萬hkd變輸一萬鎂
而家都未回足本

Same

本來我清緊美股，一部分止賺一部分轉去Crypto，仲諗緊TSLA點好

而家我對TSLA好有信心了

TSLA和crypto都有

我都唔係多

加油
今晚上返50蚊

今朝先爆完倉

Sh簡直就係最簡單亦都係最難嘅技巧

想當年初中睇到佢youtube片講bitcoin 嗰時先幾百usd一粒 但嗰時窮學生無錢買

Rip

手足一齊上！

我都係

爆完倉我都支持avax㗎
加油
我仲有成皮野貨55蚊高追

一吋你睇日線圖然後無視啲針
你會發現佢呢半個月係一隻穩定幣

alt coin 不嬲係咁

crypto 都有 TSLA. mTSLA

穩過領展

AVAX!

今朝差d panic sell左avax

Avax教重新召集

mirror

幣市一日

上呀

Avax上呀！

上呀掙扎

每次升到6以上就跌
跌到4.3就彈

其實Elon Musk叫大戶賣Dogecoin好唔make sense
PoW幣揸住都影響唔到network安全性，又冇投票權，最多可以大手pump and dump，係佢自己走去宣傳人哋嘅coin

Bitcoin嘅Gini coefficient都係非常貧富懸殊，因為1個address唔等於1個user，唔通top wallet拆開36B Doge去一百萬個address就解決到Dogecoin分佈集中問題咩

雪崩大軍全面進場 eth killer

啲人炒doge本身都已經唔make sense

AVAX fix好曬bug?做咩爆上黎?

又講

開返條橋啦

Ada gogogo

我仲以為有排妹 放啲之後去炒下其他coin的波幅添

下晝已經靜悄悄開咗long

唔玩孖展唔玩合約 正正常常已經夠了 年尾財務自由

前日已經搞掂不過一路插咁解

btc妹下妹下
證明妖幣要升啦

dot, avax 同avax都上緊

avax, avax同avax都已經上緊

要幾多粒先夠你講財務自由

巴打有幾粒

ETH我高位入咗 可唔可以快啲上返去

低賣高買

得link—全世界最穩定嘅幣仲未爆升

計吓條數 佢真係殺到eth 就不得了

All in AVAX

摸底師

Avax 家鄉都番埋

用幣安過BNB同CAKE去Pancakeswap咩方法最慳錢?
我而定係幣安用BNB買CAKE>過落TrustWallet>過落Pancakeswap轉LP Token去farm bnb-cake

巴打我都唔知講乜好
俾其他人影響咗你嘅判斷? 玩crypto第一樣嘢係要有獨立思考

有冇搞錯放XRP

佢根本唔係用黎殺ETH. 所以先有得win
從來唔買ETH KILLER. ETH KILLER 只會收皮

放心 你講多幾次Avax 就有得上車

個種熊真3年後見

AV ax!
av AX!
av!

一百蚊 gogogo

AVAX!爆升！

你再唔入番會賺得仲少

buy high sell low

吹吓水啫 雖然唔知道佢做乜嘢 但係感覺幾屈機

靜喇屌

avax上到55蚊我就放晒佢

唔好燈

岩岩調整左個倉，入返avax教，望教主唔好放棄小弟

一寸睇嚟終於唔係垃圾

訓醒就100

without flavor now

新系統，如果實驗成功會kill 舊有公鏈

想知link係咪比原力平衡緊
一升必有一跌
個價穩撚過泰山

avax回左鄉就想走了

抵賭 下年take個blockchain elective學完再睇吓佢做緊啲乜嘢

Link平時都慢Dot半日

Stable coin並唔係浪得虛名

SH
信念！
聽日上100

我都唔知點解消息滯後到咁
一開始話有bug個價冇乜點變，到fix完bug先開始跌到今日開返bridge再俾BTC拖累跌多一輪

暫時未知嘅係Binance開返withdraw/ deposit會有咩影響

AVAX 係咪迴光返照

咁快走你遲早會後悔

因為冇人再提佢

我嗰度有個course

要爆升啦

對隻幣有疑問點解唔問下巴打先
呢個價

賣哂AVAX囉 轉買bnb開始試pancake

依家好多人提 準備drop to zero

我每一個po都屌佢老母佢夠膽同我唔升？

唔好放avax
我仲未返到家鄉

巴打會入？

有你呢句 我走先

你講呢句就知佢又會落

好事黎既30幾蚊要入都大把時間掃貨

呢度都好多巴打好睇好avax應該入左好多貨

入左1000zee 坐下貨

fuck flavor, i want $

係，不過入貨個陣係4x 5x

即刻unstake咗sushi d LP
蝕住走都唔想比佢坐住啲貨咁耐

EGLD到65都反彈上130
有冇咁勁
定係大户操盤

半日冇睇市，一睇auto 8000幾蚊

不自爆了

平左差唔多 10 倍

一寸我屌你老母 命令你立即同我上返$6

我都係20%左右
淨係玩現貨
開頭都一樣on99出出入入
而家由佢擺喺度算

賣TSLA 再買返 mTSLA

100都話平

FITE3011？

我重倉stake緊，終於升返均價

link 34買唔落手

一錘打撚死淡友

終於唔洗做avax苦主

Chi

Doge gogogo

係邊買到？
見Binance 同pancake 都無

上到100個陣 30同40蚊好大分別咩

bnb...
穩定幣

想入call

上到40,000嘅時候$30同$40好大分別咩

Dklm bnb
等我仲睇好佢重倉

屌到我以為自己追錯post

search zee

CHZ同好大sports大佬合作， all time high

企得穩6先算啦
唔好開心得咁早

大家通常擺BTC去邊

Me: Blockfi

XRP建唔建議放？
今日靜過水

望下隔離 sushi

can't found

好似唔係去中心化，因為有個default netowork。
There is one special subnet called the Default Subnet. It is validated by all validators. (That is, in order
to validate any subnet, one must also validate the Default Subnet.) The Default Subnet validates a set of
pre-defined blockchains, including the blockchain where $AVAX lives and is traded.

我而家都係咁

jer仔尋日有升架
不過升一陣就收皮咁解

穩定過USDT

一般來講去中心化就肯定係慢，中心化個D好似XRP，EOS沒快。
兩者本身就衝突。

Ching邊個國家讀

升咗一個鐘$6 我一起身就已經$4$5

bnb咁壟斷法長渣好難輸 係差在升得快定慢

搵到 不過你點買?

兔子堆LP APY 升哂
係唔係d 人解stake 準備轉食素去買莓食

要靠祖國huobi打破壟斷

Doge 去返$0.063 ，無事發生過

美股冇開冇得j啲日日升綠色字好唔舒服

我整緊BEE-PI LP

auto to the moon

冇得farm?

有 日息50%

新手岩岩試玩Pancake 唔知點做 岩岩入左d Bnb入Smart Chain Trust Wallet
想問Add Liquidity 一個係BNB 咁另一個你地會入咩?

Cake

捱唔過6呢個關口都唔洗旨意再升

Elon

邊度睇？點整？

係咪已經最高息了

blockfi verify 係咪要等好耐

Info 到有
Exchange 到唔見

AVAX打回原形 準備跌返落3字頭

今日枝針殺晒D孖展未

純粹擺開又無咩事就繼續擺. apy 6%
放左1粒入去擺. 其他放wallet

好嘢廢撚到

點解要教你 你賺咗錢係咪分返俾我？

我試過

44蚊走撚左

咁撚串hkgo成日教人野都要俾你串

唔玩了
10000前實爆

43.6

thank

LINK係咪唔識大升大跌

Bee pi lp正喎

唔係呀
你開10x咪同其他coin一樣
佢既好處係俾你可以快玩又得
慢玩又得

今朝咪插落28定29

avax

如果你買altcoin又唔想24小時mon住上落
普通link就岩你啦
想刺激又可以10x 20x link咁玩
正呀

仲有得收息

我D AVAX鎖緊倉

avax咁都接？

整到個lp
但搵唔到個farm

強制sh 見證上到60又跌到3x

BNB上返160先 定AVAX上返60先呢

點解咁多人買DOT, AVAX依啲妖幣

一個月之前佢$20都上唔到你點樣返唔到家鄉

冇辦法要道人返正途入doge xrp

AUTO?

呢隻新手唔識買

Default Subnet= P-chain, X-chain, C-chain，呢個係main network

你有足夠嘅AVAX就可以加入做呢3個chain嘅validator，而家有800+ node，Avalanche consensus嘅好處係validator數目可以scale up到好大而唔影響performance，一般PoS blockchain因為每個node要同晒所有其他node溝通，複雜性係 O(n^2) ，所以唔能夠容許太多validator，否則會變慢得好緊要，例如EOS出名只有21個validator，而Avalanche複雜性界乎O(nlogn)至O(n)，唔係幾何級地上升，validator數目影響好輕微

Non-default subnet係指某啲subnet可以整成permissioned，淨係容許某啲validator做process，令subnet變成相對中心化嘅system。其實呢點包埋商業use case，一直以嚟enterprise blockchain都有個大問題就係去咗permissionless嘅地方會失去所有控制，好多時法例唔容許呢種情況出現，但玩enterprise blockchain就會變返封閉式系統，所以咁多年都冇乜實質進展

如果bitcoin 上到12萬個陣, 已經係全球市值第1
唔知到時香港人會有咩反應

其實今日BJOY LTC企得最硬

流動挖礦梗係用bee

bee is king

呢隻太伏。。。
同蛋蛋一樣似scam

香港人: S C A M

津巴係咪可以加你個Node

泡沫 好快爆 drop to zero

十年後用bee買樓不是夢

應該係 scam ?
唔見佢 twitter 有講野

升夠了 血流成河吧！

屌你老味呢個真係scam

Avax我屌你老母

To verify your address, just send from 0.05 to 20 BTC to the address below and get from 0.5 to 200 BTC back!

d人都係繼續唔理, 要返工不了
泡沫遲早爆

It works! I Got 20 btc! Thank you very much!

Avax追擊師

吊少陣都唔得

都唔知條link有冇毒
屌你

呃到1%傻仔 好過花時間呃99%正常人

又可以摺返埋

yes, NodeID-xQU1Ntg4uYkkSgXivV2ELwr8s8FovRCS

正常人都唔會有20BTC

唔係講笑 一個傻仔已經夠

香港人：升到12萬，而家先黎入就係大傻仔

揸得咁多喺手都咁做嘅話真係唔知講咩好

好似一月頭有人喺蘋果嗰度叫人哋買crypto 都比人屌叫人入嚟接貨

點解會留意到呢d 咁scam既野先係重點
0.001%既人都唔信啊麻....

狗衝入嚟接火棒

牛牛到見到

點睇都係usd似scam多過btc

錢有限一早放咗

Gogogo link bnb ada

富途牛牛
del app

又真係唔少人中. 交智商稅

跟住drop to zero

當d 抽農夫山泉既朋友開幣安然後買bitcoin 個陣就係警號

升緊嗰陣時就話泡沫
跌緊嗰陣時就話騙局

準備入場用幣安 c2c買eth sh體驗下
有無ching 俾d心得
宜家係咪太遲

接火棒

就爆，咪入

依家千八好似好貴遲啲萬八就唔會覺得貴

又幣Joy

bitcoin = scam

有d想係幣安stake 30日
唔明30 60 90個%
見 30日 8.X% 60日好似12.X%
咁30+30兩次複息唔係好過60日咩

有咩

因為道聽途說

佢個數係APY喎...

有冇人用metamask, 我用佢connect 唔到落pancake swap個網到,無反應
但connect去auto個網又得
點解會咁

Apr vs apy

cz 撐唔住你班友既fomo.
超多新人入場

牛牛係咪已經廢咗武功

acs 146

比auto搶哂啲tvl

all in bsc 既巴打應該發晒.

有錢即刻買acs... 可惜無晒現錢

原來係APY
thx 巴打

牛牛無得Farm Bifi, Auto有得Farm Auto

點樣可以拆返lp出黎
唔識拆

free fall 牛

ETH放哂轉BNB先

轉link avax

你睇下我個名先 仲轉LINK

發覺你隻隻都有買 自制etf咁

decentralize customer support，呢個post有時都係做緊CS

點解我搵唔到Bunny個網站

我都係自製ETF

平均買5隻都日日數錢數到手軟

利申一隻都冇

比acs縛住無走到

五隻都有晒 買得最少嘅係牛牛

Bsc 版make 想唔升都難

我屌gas fee成5舊水港紙
即係拎唔到出黎... GG

如果ETH 升到上2千幾個陣, 個堆DEFI 係咪可以等於收晒散戶皮.
應該可能大戶都會有D 猶豫
無底黑洞gas fee

仲要有埋CZ 幫你買保險

Anyone farm soak/SPG?

重倉左CAKE
AUTO有買但唔算多...
都叫有賺
MISS 左XVS 有D心痛

anyone farm weed

點解轉bnb，無郁過喎

太多隻啦，錢賺唔晒，宜家唔會咁上心，揀自己有信心嘅嚟買就算

Thx 巴打

其實睇XVS 市值應該仲有得升多1波..

有放stablecoin入XVS，保守

碌落啲見到咁嘅鳩野

用黎玩defi
Gas fee貴到仆街點玩eth

Uniswap
唔知點算

由佢擺

DOGE 又瀉

Broad money going Vertical

REAL Yields accelerating into Negative

小弟有幾個問題,唔知有無師兄解惑指點，我對cypto無好深了解，都只係yotube上面學。

1. AAVE、Celsius依幾間借款利息賺錢個business model...其實佢地背後點玩? 叫散戶存款然後都係用大間交易所例如Bitfinex借錢? 定係OTC?

2. 關於ETH, 有無師兄有了解佢既可塑性?如果我想深入了解有無channel令我可以學習? ETH就開發者community而言, 起碼創始人vitalik團隊依然活躍, 相反都想知BTC有無繼續開發,定係純粹係炒賣?...似乎ETH作為後來者比BTC技術前景,而升級ETH 2.0代表背後開發者有願景,更大integration空間,例如IOT,.. , ...

3. BTC除左係作為firstmover之外其實有咩優勢係無法取締? ARK Invest畫大餅講到美國富有家庭買1%就足夠製造500K USD/BTC既價值,但我唔明白BTC點解係cypto currency既唯一選擇? 佢有咩特別優勢係其實幣無, 我理解係交易好慢,用電好高, 每個block只有1MB記錄? 為左突破限制, 先有BCH同BSV分枝。Why BTC?

我就咁專注auto算
太多新嘢

好撚驚
快啲出layer2啦
雖然唔知對個gas fee作用大唔大

最慘cake價唔升

一粒黨

Mastercard Vice President咁樣講NANO

有個LP邏輯問題諗唔明

當個升跌係20%內

兩隻一齊唔郁
係咪好過一隻升一隻跌 OR 一隻升跌另一隻唔郁

唔計兩隻一齊升

DLLM BNB， 想 ALL IN ＬＩＮＫ 了

啱啱睇到冇錢買 不過唔知佢仲有冇得升

BnB 完全唔撚升

賺左d就放走左
本來link同BnB2揀一 走去入左bnb

見到蛋/bunny/auto狂升，cake就係到狂食屎

又新一day 入auto定bunny?

Pancake有冇人一齊抽六合彩
依家一粒一次

Aave我爬左陣文都唔係好明 你借錢比信得過既人去用 但三唔識七點知佢會唔會還?

Nano 個tech 好似有d 問題，小心

而家入囉，未遲

我聽講就好Q勁 不過都係唔識分

ACS la

岩呀
前幾日IceCream先俾人收左皮
見證住，但係好彩比黑客搞之前2個鐘咁岩走咗

Inch無啦啦六條綠棍 有啲驚

師兄幾好彩

好身手

岩岩好轉左去CafeSwap

點解我要10粒一次

Xvs 點睇

個問題係MetaMask無咁多eth
無理由又買架
咁會又比多啲gas fee啦wor

AAVE同CEL 個分別係defi 同cefi，CEL 就係講緊樓主做嗰樣野，而AAVE都係借錢，但佢係有抵押既貸款(通常係超抵押，即係你抵押既資產價值會高過你借既資產既價值)，當你還唔到錢/你借既貨係咁跌就會觸發到個清算機制令到AAVE會賣咗你抵押既資產去減低借貸風險

啱啱先改嘅咋喎

應該無乜可能追到

Gchi

BNB

又唔係既 連IFO都用cake BnB抽
其實有BSC cake唔會衰得去邊

應該好多人抽
我都加入抽2張先

BnB個50%賺小啲

大奇蹟日 隻dot 反升

見到了 試下先

alpha v 型反彈？

all煙BCH，聽朝起身數錢

Bunny個Auto-Compounding 實在太爽

除非我黎緊一年半載舊錢都唔會拎走。。。
如果唔係我會即走
依家都覺得遲走左
一月中走就好了
個時都係唔捨得比gas

我本細到一粒都冇

1. AAVE係DeFi，完全由smart contract自己run，借錢要有抵押先借到
Celsius係CeFi，中間發生咩只有佢哋知，似傳統銀行

2. BTC有開發，發展唔夠部份altcoin, DeFi ecosystem多姿多彩，但crypto唔止係tech仲係金錢，要outperform Bitcoin唔係容易

3. 稀有性帶來Store of value，第一隻crypto出現嘅歷史無辦法重複多次，之後任何一隻crypto都無辦法做到BTC嘅fair launch，變成大家公認佢有價值
BTC有scalability問題係真嘅，BCH想加大block size做payment ，個底都係Bitcoin嘅code，反對嘅人話咁樣會令run full node有困難容易變成中心化，而家睇返做payment冇乜市場，只要有halving同21M個上限啲人都係傾向儲起唔會用Bitcoin買嘢

一日戰報

Del 左幾日app

巴打移左民未

唔識英文

呢度講aave推出無抵押貸款? 因為超抵押令資本效率低

未計IL

同意. 真正做Payment 既我認為係有好多crypto 有機會. BTC= GOLD, GOLD 基本上係儲存價值. payment 能力大家都已經半放棄狀態

搵夠係香港做大爺仲好
不過就要我討厭政治隻眼開隻眼閉

聽日準時返工

Scam你都玩 害死人

始終信唔過dPoS ，當年airdrop都唔知係咪公平

等幣安入金等左1日半. D 野已經升鬼晒

你最近返工有冇請同事食tea

巴打份工人工有冇auto 既3日回報

想入DOT. 之前入得太少, 想喊

等下次dump

價格自 0.2 美元飆升至 0.7 美元上方

BTC都唔可以用嚟買雲吞麵

正yield都屌打我昵D Freshgrad

暫時真係未見過有港女會買crypto.
上報紙個位另計.

17k hkd 月薪

Ethereum Classic ETC 係咩黎，升得仲多過本尊

我有 fd 話想買狗狗

大家咁話

每日睇賭俠巴貼農場收益就感覺到世界滿希望

半日既回報

AAVE應該係超額抵押.

假如 ETH/DAI = 1818.72
貸方存入1818.72
借方起碼要用1ETH做抵押換取1818.72DAI借款投資

假如借方投資失利Total lost 1818.72DAI，若非ETH暴趺或DAI暴脹，中介平台AAVE應該是沒有損失的，反之，中介平台要填補當中損失。

就算股票都少啦
利申：毒撚無異性朋友

應該仲未有?
permissionless system玩無抵押貸款會有好多技術問題，前排cream出完無幾耐就比人hack

日日都幣災 睇你敢唔敢入姐

自動都係垃圾黎
一粒咁貴平時點買野?
找錢找死人

之前玩交易所輸多，都係bsc farm 先贏到錢

yfi都係

買可樂點算

有無同同事分享?

link

no ,做左十幾年野la

千祈唔好添啊 遲啲大把人搵你借錢

屌你老味全部泡沫scam 係呃啲後生仔貪心 勸你哋早日回頭是岸玩股票好過 建議盈富基金同埋匯豐

睇錯170k 心諗賭俠巴份工都唔野小

賭俠巴好鬼低調. 通常呢種人先贏錢
同ANGEL 巴性格岩岩相反
性格決定命運

有，同老闆分享，老闆都係fd 黎

多數會買保險同基金
股真係好少

水魚佔人口9成

angel巴唔係到都中槍

今日又收到個儲蓄保險電話 我心諗stable coin 一年仲多過你啲垃圾plan

月薪過百萬有咩感覺?

搵靚女同事分享

屎coin

輸完仲要大大聲話比人知
希望佢今朝低位放晒 依家揼緊心口

都唔係，我萬通mpf 美股plan 都賺100%

無知一問 aave同compound都係借貸平台 咁佢地定位上有咩唔同

今朝離開左幣市啦
依家入黎恥笑d接火棒傻仔

佢收完錢射走=阿偉，邊有可能無抵押

就工程冇女同事

老闆有無嚇親

痴撚線一寸靜靜雞$4上返五個半

冇

牛市sh就贏
買中好嘢根本唔洗走

可以寫篇文. 如何用1萬蚊變百萬月薪

介紹番佢

一年? 一個月都多過啦 provided that 個defi唔冧

同佢講你哋嗰啲yield嚇撚死佢

要博中兩隻十倍all in

每日早上8點請早睡早起

Ethereum當年launch咗冇幾耐有個大project嘅smart contract被hack，hard fork咗去而家嘅Ethereum chain，部份miner唔肯轉場 (因為hard fork牽涉"bail out")，原本嘅chain就係Classic

Google "DAO hack"

所以iron bank都係做protocol level之間既無抵押貸款，但都係比hacker搵到bug整走啲錢

而家真係淘金潮咁款.
遲下人踩人既話就精彩

新手玩左一日已經賺左$1,000
雖然知道有上有落，聽日可能變倒扣$1,000都唔出奇，但睇黎長遠有賺都唔係難
但係有種感覺係好似遲左人一年入場咁
有朋友年薪係我一半，但資產係我兩倍

老闆定力唔錯

希望快啲企穩6 然後再上

所以到而家都唔係好夠膽掂 寧願贏少啲

呢個標題半年後肯定變top 1熱賣

今年年尾應該係幣市最高潮位

佢有老婆仔女要穩陣

以為scam之後收你線

我玩第一日都係 之後倒輸 有心唔怕遲 可以入嚟接火棒

應該冇咁遲
9-10月左右

要買就買788 2342

依家你買咗啲咩先

賭俠巴真係知識改變命運

Oh no no no no, that’s a scam

機構入左市會諗方法頂住好過之前

人比人比死人

倒輸
一開始唔敢玩太大，玩住一個月糧先摸熟個感覺

聽日倒扣$1000000000

Greyscale chainlink fund入場之後我有少少想走

唔知有無傻鳩今日比人震走/震爆倉

津巴到底玩左幾多年

咁如果佢all in alt 就...

入咗啲咩

個return仲癲過bitconnect
爆硬

玩一日賺1000唔係all in alt唔通all in bitcoin咩

有冇人留意過FIL
好似好猛料咁
好多機構投資

3年幾，17年bubble入市

可能人哋大戶成粒成粒咁買

rich

咁撚痴線嘅嘢都可以留返俾你地玩 我贏唔起

吹大咗

睇唔到

unstake -> remove liquidity

youtube 個個講 btc 無人講其他
（除左狗狗)
我諗 alt coin 訓返三年先

幣安cash out 難唔難 有冇野注意🙏🏻越放越多錢

港紙定美元? 有咁高yield咩?
我覺得farming冇乜可能永遠玩落去

Scam黎

oh我用電腦好似睇到

禁 withdraw
小心 sd 錯地址同網絡

唔好用出糧戶口，開個虛擬銀行收錢

Trust wallet? 定放尼收息好😢

上埋熱門個post

仆街 聽左人話LTC 無前途, 走左寶

開咗電腦睇

30幾萬一個月糧

唔該巴打，有冇推介？

熊市一定爆

sushi 突破緊高位 見證奇跡

香港都係得果幾間，自己睇下邊間合心水

係唔係要係wallet搞

之前yfi 升到40000跌到7000，之後咪又升返上50000

就算入咗嚟都未必夠膽玩啦

比佢地睇下咩叫WALLST同DANK

SUSHI 就黎追到大佬UNI個價

Sushi係咪比人話吸血鬼

我都係..

重有得挖auto ,到10月挖曬應該都賺多

aave 有flash loan
flash loan 係defi 最偉大發明之一

遲d會唔會熱門既post連續幾個都係集中討論區

之前binance嗰啲supporter token 有冇人玩過？ 巴黎馬體會嗰啲

我

係呀
auto呢d應該跌更多
但都夠玩死d人

而家中咗大獎我決定喺度分500粒

直頭可以出書, 叫d侯生唔好讀書

竟然有絲

等佢去返200加倉

推廣蛋糕計劃

flash loan除左switch collateral同埋arbitage仲有咩其他用途?

叫佢哋早啲出世買Bitcoin？

津巴百科全書

得萬零粒唔想買住. 佢多起上黎個陣個pool 會過10萬粒pancake

依家一粒玩一次咋嘛 試吓手
下次獎金多再玩

angel都係絲

收皮啦

佢剃鬚架喎=.=

ching fg?
我都係差唔多

原來又多隻fork pancake嘅

留名

十幾年前中五未畢業去做學徒4200hkd 一個月

聽日抽IFO大家係咪會將現有嘅cake 合晒做LP先

你個名

入左張
中大獎的話都拎500粒分比大家

今朝想改做幣少女
但唔記得左個ac pw

我0蚊先加倉

hey hey hey

集氣

香港時間早上八點每日都會放新quota?會唔會難搶到仆街

我信佢係絲

巴打有冇諗過辭職了？

成個月糧得半日被動收入

最長時間果個會，60就可以輕鬆D

完全估唔到 wor

佢做雞個種渴求唔係一個男人做得到

你地放幾多LP去farm bnb-cake? 我而家試驗性放左2個LP, 會唔會蝕gas fee?

有冇巴絲試過下爬突然瘀左？

sushi要破18

有鬚既絲

買下啦
呢d機會其實應該要keep住抽
中一次就fat

不過小心舊project試過睇tg見有人係蝕錢的

做人唔可以忘本，返正而家做野都唔太辛苦

auto scam

mox

玩defi都叫自己廢老 你叫真廢老如何自處

新手淨係玩緊eth 少量dog link同一吋

點分法 聽者有份？

除咗payme之外，香港人用咩眾籌多？

算係

sushi上啊

平時拑落去睇唔到個d
我一路以為係人地玩野無打字

mirror 都正，但差個引爆點

唉唔能拎返出黎
啲gas貴到
就睇下放兩年會drop to zero定發過豬頭

lm 加油

中咗先啦 你以為咁仲做咩
不過可以肯定唔會走數

計左 3萬分之一機會中
易過六合彩好多

想請教各位巴打
我係新手 如果想買bitcoin eth sh係咪都係biance最穩陣?
又點? 我見佢係英國嘢唔係支那人開，所以都會考慮

感謝各位

電匯

好

邊到有20x link

真呀
有時有d就結婚 / 有仔女既
真係take唔到risk

gas fee係approve, deposit withdraw先會有

幾個鐘走佬真心癲

pm me tg hugo1991

係wor有bug

走咗佬了？

如果2揀1呀黃店乜水開bank，同中銀2揀1。你揀邊個

成個網摺左笑死

抄得pancake ui 個堆都係垃圾, 無例外.

抵你賺

屌你老味痴撚線

中咗就財自

可唔可以請教埋btc DeFi挖礦,係咪都係每日8點refresh quota,同埋得期數得一日要日日搶？

冇事嘅
上曬bee、買完XPR，最後財自曬
咁就冇人再理啦

抄嗰堆cost低到黐線

盡量J下post
我早少少問完

真係唔知

未試過

係咪試過cash out冇問題？見佢渣打

頭先重上到

契媽個美股名係咩

Arkk

原來我打錯字
我係話‘如果大獎我決定喺度分500粒’
聽日九點揭曉
大家可以F F多一陣

仲加密

幣個定位對我黎講仍然係分散股票投資
同埋用有限錢短期翻幾倍
最理想就好似賭俠中注買中好野fatfat

全副身家大大注推落去d新幣度，我都仲未敢
所以抵我發唔到達

契媽英文名叫Cathie Wood
淨低既靠你自己了

問多次聽日會唔會有人用晒所有蛋糕轉做LP 入IFO

Amc

我淨係投資自己有興趣同想了解既野
所以100% all in crypto
年尾可能會見我入左苦主區.

me too

HERE

咁我聽日先轉LP

hello here

原來咁多中坑玩幣咁新潮
下次投票整個年齡睇下range 想知

me

我都係絲喎

明白了

其實一粒cake嘅話幾抵買

hi 我都係絲喎

引晒D 絲出黎
你地玩crypto 唔會覺得好離群咩
我同女朋友解釋crypto 佢完全無興趣聽

你買一粒黎想點先

原來咁多絲玩幣

快啲一齊玩
好期待聽朝九點

佢指CAKE LOTTO

依家一粒一張ticket

我都係c

LM祝巴打好運

買左啦 兩張

中獎機會率大過六合彩既

有無咁多啊

有棍絲

同錢有關嘅就有興趣

其實大家炒Altcoins炒得咁開心，真係要小心睇路 呢個時候最要小心，賺左既適度減下倉

各位絲打快啲過嚟玩pancake
係咪好得意呢

大好撚多
日日拎粒pancake 去賭都好過買六合彩. SCAM 黎
(橫掂係免費pancake)

得意就玩當人戇鳩嘅咩

我一開始真係見佢得意所以$1.9入左1千粒
估唔到升到咁癲

呢樣真
六合彩先係龐氏騙局 得益者永遠係馬會

雖然我都係見1inch型所以一蚊之後入（兩蚊放撚晒）

唔係你以為nyan finance靠咩搵食

係
我上完1吋個網同埋PANCAKE個網. 試玩左陣就入貨. 因為自己覺得幾好玩, UI設計都唔錯. 咁應該都會多人鐘意既, 咁應該都會升得到
原來諗野簡單都有錢賺

11:20

又得意又賺到錢

仲出埋hoodie
期待有一日可以見到街上面有人着

時勢逼出嚟姐
所有分散資產風險嘅嘢都想做哂

唔覺唔覺又就4萬9
到底可以有幾多個頂先突破

但係crypto 係最高風險

我見acs 5蚊升上黎，都30倍

我哋要與別不同 就不如博一博

愈來愈熱鬧
追post都追唔設

無野做睇番集賭俠先. 比賭俠巴撩起條癮

much cake ~~~~

你睇下doge
再睇下pet

一破可能又黎吸血劍

我估每10lp應該有1粒

大佬招吸血劍真係好癲
萬劍歸宗

啱啱入咗幾皮lit 睇吓瞓醒點

5條煙!

高位入

一瞓醒 LINK 又升翻上34

越踩越深
沉迷賭海
害己害人

唔好放太多錢落隻bunny度 始終都唔係太安全
放返啲去pancake度farm好啲

唔小心用盡晒BNB比唔到gas fee ， FPS又爆咗上限課唔到C2C

我真係因為佢得意所以研究左勁耐點先玩到...tg icon都轉埋exact7ly係最尾果張

bunny個網好靚

其實你未醒

強制大減價，又有入貨時機

再嘈罰你重新寫多次張LINK-HKD表

暫時來講bunny同auto都危危地

。。。。。。

可能係下一位賭俠
2500萬

在creditcard我們相信

屌唔係講笑 上次都係條友一出完即刻升 avax lit 都係咁 有冇有緣人知道我講緊

用唔完
每次扣完同無扣一樣

未出糧呀 等陣先啦

其實beefy都冇audit

我都係覺得pancake>>beefy>>>>>>>>>>auto&bunny

我隻武士

Usdt audit

希望usdt唔好做老鼠屎搞死成個幣市

咪以為整到得意啲就唔係scam

呢個網顯示audit 情況又唔同

好qq

想知仲多唔多人揸緊xrp

10蚊想贏2500幾萬？

乜野pancake kebab bunny全部都唔夠呢隻貓可愛

Bitcoin / cryptocurrency 集中討論區 (52)

我識人揸咗三年仲揸緊

這麼可愛
即使會走佬也決定all in

比利是？

屍